# Reactive Todo
Просто To Do приложение на React.js, для того чтобы выучить базовые концепции React.

## ToDo
(Иронично, что мне не приходится использовать ToDo из приложения)

* [x] Сделать кнопки `checkbox` мутабельными (с помощью двойного связывания)
* [x] Сделать так, чтобы можно было удалить таски с помощью отдельной кнопки
* [x] Сделать компонент TodoInput, с помощью которого можно будет вводить новые таски
* [ ] Сделать так, чтобы все данные хранились в `localStorage`

## Где можно посмотреть на работу данного приложения?!
Можно скачать репозиторий и запустить `npm run` находясь в корневой папке проекта.

Или же, если вы просто хотите посмотреть как работает само приложение, а не копаться в коде и возиться с npm, то просто перейдите по [ссылке](https://reactive-todo.surge.sh)
